［變變變生命力］賓穎的進化史

整容雞

全部都係同一個人

勇者塔克

係咪漏左張呀

唔撚一樣

老鼠安咁都食得落有冇咁飢渴

差唔多啦 咪又係咁樣衰

有冇識睇整容手術既巴打知道
係咪淨係墊下巴同整蘋果肌

個下巴........

睇佢ig啲相越睇越唔對路
同拍劇個樣唔同
同啱啱出道個樣直情兩個人黎

巴打好波
臭雞穎整極都咁醜

我都想知

佢選美個時都幾醜樣
完全稱唔上靚

塊面打左針？尖左喎！

個鼻

打咩針可以令下巴不斷生長

Botox 瘦面
透明質酸打長下巴